感你舒唔舒服呀

錦鯉游下游下 好似幾舒服

哈哈

屌你

你返屋企未
幾多日啦青

感你老母

樓主四隻手

樓主系幾幽默既

55